（突發）機場 短裙 白滑 美腿

冇人夠膽坐佢對面

都無人夠膽坐你對面

秒

我都諗緊乜影到有人咩 佢做乜影張空凳
原來真係冇人

有人坐隔離就得啦

嚇親，影咁close up做乜9

Btw,坐你對面個男人套衫似清朝衫，佢今日拍緊戲？

張凳影得幾靚
十足賣傢私咁

佢就有，你唔知

見到樓主你
樓主好毒

樓主好柒

樓主比人一句收左皮